モジュールの画像からSMD欠損を見つける

1. trim_img.pyで検査対象の画像をトリミングする
2. 1でトリミングした画像（~_trimmed.jpg）の中にSMD欠損があるかどうか、SMD_3Ddetection.pyで判定する。この時のSMDの位置と大きさはSMD_position_s.jsonから持ってくる。SMD欠損があればbackground.txtに番号を吐き出す
3. background.txtに書いてある番号の位置をhighlight.pyでハイライトする

variance.pyで色分布を見て欠損判定をしようとしたが、うまくいかなかった
